眾籌每人一Go Pro仲實際？

學狗招

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

藍絲:班仔收撚咗利益

其實gopro keep 住拍片粒電唔係捱倒好耐
到時拍拍下到重要關頭冇電都真係幾係野

更唔好講話張sd 卡夠唔夠位同埋部機本身唔算平

每人加多個尿袋